想問下邊度有superga布鞋賣

上網睇佢話catelog bauhaus有
(應該佢個網已經唔update)
但去過都無

海港城唔係有咩？
海威先啱
係邊邊望海個到

尖沙咀海港城港威商場 2 樓 2607 號舖（2175 0228）

比埋地址你

唔係執左咩？上次去海港城搵唔到

想搵42.5號鞋

買sperry啦

我未去睇
不過上海港城個網search商店seach唔到
唔知係咪執左
上網睇lovers and friends有賣 但好似又執埋

係？早幾個月去仲好似有
打去睇下有冇人聽就知

anyway 唔該哂你先巴打

我記得應該執左成年架啦

睇黎都係要上asos買

或官網

利時有一間有賣呀

咁耐啦咩？死啦

官網冇得送香港？

放工去利時昅昅先

歌賦街嗰間lover & friends 執咗未？我記得pmq嗰間kapok有賣 可以打去問下

尋晚去左利時 有superga 不過最後我買左另一個牌子